重熊揮手區

又打飛機？